你班仆街有冇良心嫁？差佬炒車咁開心

死埋我仲開心呀

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

佢哋啲老婆仔女死埋我仲撚開心呀

忍唔撚到

點解唔爆炸既

唔好意思囉

都未死有咩值得開心

炒車咁少事就唔好推啦
聽日仲有野要搞

見到反車就已經咁興奮？
少年，你地太年輕了
叔叔我等佢地死左再慶祝

我好氛傷心唔死都要重傷啦

有好消息未呀

唔死都半身不遂吖

笑

喜聞樂見

仆街笑左

耶穌好野

咁都唔跣落山